名古屋北陸京都大阪遊規劃事宜

29/12 名古屋
30/12 高山
31/12 白川鄉+金澤 -> 傍晚返京都
1/1~2/1 京都+奈良
3/1~4/1 大阪

total 7天

想問下咁多位巴打呢個plan會唔會太chur?
btw,高山同金澤都係閒遊下老街食下野

同埋諗住買JR北陸高山5day pass，是咪應該day2 (30/12)去高山先開始用呢?

感謝

經名古屋、金澤同高山都係為左白川鄉，如果時間太趕金澤或會飛左佢

31 太chur la
skip 金澤啦
高山岩岩去左
老街可以行半晝

想知樓主係白村鄉留左幾耐